講多次,連登班百怕軍師除左支持你地勇武地比殺人魔警或黑社會殺死之外,其他激進行動一律唔支持

所以唔需要怕做完一單野返到黎見到班百怕軍師屌三屌四, 習慣下就好